大家有無喺shoeskid度買過嘢？

上個月13號喺shoeskid度入數買咗對鞋
到依家都仲係顯示備貨中
wts，fb同網頁問又十問九唔應
大家有無試過都係等咁耐 唔會想再喺佢地到買嘢

有呀
我2月22號落左訂 到宜家都未有
Fb wtsapp email問都唔覆

我都有
又係2月落訂 之後同我講話無貨
我話唔洗再買其他 想退返錢
拖左幾個月 到宜家都仲未退
無論wts fb 甚至上門問
淨係會拖 一直都唔退

咁到最後有冇收到貨
因為我上個月都買左依家都未有

隔咗成半年先比到貨我
上咗去幾次問

上次買好快到以為冇事
今次成兩三個月都未到

係！！我都係
買過幾次頭幾次都無事 仲好好態度
之後嗰次買野又唔覆又好似未到咁

呢間野之前都好地地 爆肺炎之後就係咁拖貨

我對鞋一月買 到依家都未收到貨 二月同佢講野都有反應 三月同佢講想轉款或者退錢都冇晒反應

肺炎之前都係咁 不過一直未有人講

係呀屌 online同佢講又無反應 fb又係咁
上去門巿啲人又話唔到事叫我fb同online問
有人覆我就唔洗上黎啦

屌同你地一樣 1月尾到依家完全冇聲氣 明明之前幫襯就一次都唔係咁
大佬你有冇貨因咩事延遲都同啲客講聲啦 msg又唔睇唔覆ig又成個月冇updates 搞到成件事勁撚鬼

我都係啊 1月11訂
問咗勁多次都無人覆 又未收到任何通知

我都係新年訂 最近一次係3月頭覆話要轉碼數
有冇人試過上門市問？

等咗成個月，fb inbox又唔覆
想退款都冇得退

有啊 樓主試過上門市問 啲人又話話唔到事又搞唔到

冇諗過成6萬follower 都可以做野做到咁肉酸 以後真係驚左網店

有冇人係追到佢退款或者出貨？等咗成個月又唔覆又冇貨

經過嗰次之後都無再喺ig shop買野

依家驚佢收左錢唔出貨我由1月尾買依家都未有

屌佢老母 上上星期話我果對會到貨
一路拖撚到依家 機又唔撚覆
講到明今個星期都冇就直接退錢
得閒po story唔得閒跟進番啲客？
大家有冇諗過一齊踩上佢門市比壓力
嬲撚到我

咩48小時內覆真係on9 有冇巴打都係俾佢拖緊鞋/退款？

退緊款

買左對鞋 佢幫我補錯鞋碼 依家話要再等

買咗對鞋 話寄出咗
但根本無收到msg叫我拎